Virtual Youtubers討論區（291）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

星乃めあ

諸星ツキナ

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

夏芽現正好評配信中

正到噴精

Lm

指 示 不 要 なのら

睇stream睇到簡女朋友個d究竟現實係咩人

有苦衷 身在曹營心在漢

LM

今晚十點Shion 牛一 CD

原來馬車8又真係幾好玩

支持下

死死氣都係睇番

火雞星期六同馬自力線下collab

ID gen2 已經有donate

估唔到又搵鯊鯊玩
係咪怕失去一切

Astel又唱

應該又係教日文

究竟鯊咩幾時先有Jp collab

痴人氣

同小學生

同新女人線下都唔同公主

返工先黎唱歌 唔通連個天都唔鍾意我?

之前話傾緊, 不過唔知傾到幾時
結論 : 一姐好大牌

老師要人

好似講左好耐都冇聲氣

係唔係搵唔到人翻譯

牙祭:咁緊係嚐下鮮過癮 咁大個女都未食過鬼妹 唔知佢下面d毛係咪都係橙色既呢

Reine出道都帶起埋阿媽

毒撚格
一開始同Mori合作果陣尷尬到

我估係時差問題?
始終呢期小學生練歌練舞本身都比較少開台
呢幾日仲要搞生日倒數
仲要同鯊鯊夾好一個朝早+一個夜晚先collab到

メトロミュー嘅style 好似日本樂團 - 相對性理論
好正, 聽得好舒服
メトロミュー「ねむたいUFO」MUSIC VIDEO

メトロミュー「プラズマ」【MUSIC VIDEO】

メトロミュー「仮想なハートビート」【MUSIC VIDEO】

メトロミュー「めろめろグルーヴ」【MUSIC VIDEO】

メトロミュー「ムーンライト伝説」【Cover】

メトロミュー「FLY ME TO THE MOON」【Cover】

19:00

19:10

20:00

終於係留檔

喪屍應該好快500k , 真心唔錯 , 對我黎講幾啱睇

哭能左

21:45 朝日南

19:30 星乃めぐり

講印尼文既全部唔岩我

即SUB

進行中

拖華打apex真係好勁

屌你，拖華都食到雞，我是0

Towa 最後1 vs 1 贏左食雞

陣間睇蓮水

會長今日未出雞湯

你講完呢句應該就快出

把聲靚到

夠人啦，睇返holo

又改

佢唱過咁多首依首係TOP1
岩FEEL岩聲超高水準

你個名

上次azki 72小時音樂節目發現
好正

mini live

新人想問咩叫獨角獸

UC紀元，神棍高達機⋯⋯

獨角獸淨係鍾意處女

反正最後班支仔又會食支企鐵拳

只接受處女

燈神出現

改lo

點解
唔知個zero

收到風依到有人鍾意J兔仔

你個lo有一股壓

三個月改得兩次 對你嚟講係咪太少

虐兔

我都準備改湊あくあ

唔係蘿嚟㗎喎

要燈死Aqua了

我支持你
改善下湊あくあ既風評

聽左先

希望連尼住可以放寬到一個月改4次

你去請願lo

補緊聽ふぃがろ

真係好多謝當初推廣涼菜個巴打
雖然佢好少上黎

故仔典故
冇點解

你諗下就知我點解要咁做

蓮水

1千人待機都無
呀雞慘到

到時會轉返藍名

水尾

支持

想同我てぇてぇ?

獨角獸=純潔既象徵
只準處女騎

指啲on9唔接受佢地既推唔係處女

THIS

想同Shion貼多D

重口味H圖就咪撚放上黎

佢地真係好鍾意玩

呢度燈到佢然咗?

素材圖

難得有隻game方便多人一齊玩
互相幫手拉下人氣

miss左..會唔會有人錄低左

公主做咩無啦啦練字

造咗馬？

This

恋愛サーキュレーション／角巻わため(Cover)

好女仔要人

7:35-7:45
10秒

想睇咪認左佢囉
想搵錢咪認左佢囉

宜家睇木口要咁偷偷摸摸架咩

開波

唔係輸左咩

呀羊

做左，本來係俾人秒殺

淨係打贏左個主持人

又話係床上面俾人T-spin既

請個姐姐坐你隔離幫手傳譯咪得
香港真係無難度

好聽竟然唱呢首

原來係mmd點解唔真係跳

印尼姐姐而家可以做字幕組仲洗撚聽香港人支笛

個Mix老是常出現

好似做左好耐 首歌佢好似神早錄左

3D羊真係好肥美

成吉思汗

隻臭雞真係好撚串

想問見到健屋好多場都唔齊12人
係咪姐係我有switch基本上就可以同佢玩

又話洋蔥嘅

佢咩意思

仲要上網PLAN

唐巴幾時擔正大旗反雞

條條片都舉報佢先

ras

呢首個3D可以睇下鈴原

當時3D披露目跳

我地做人唔係咁小氣嘅
人地要講咪由得人講囉

睇完有d想推choco x 公主

上網plan姐係vpn去日本？

真毒神曲

psn咁嘅嘢

一見到首歌已經諗起呢條片兩條片好睇得出mmd同capture完全冇得打

點解家陣犬山唔再出俄方stream又唔搵番阿祭

露露啲偶像步真係好勁

話說依家booth係咪唔收外國visa/MasterCard
今晚想買Shion生日goods

我幾個月前買委員長個生日立板都仲收 改左?

唔係18禁就用Paypal

試下用樂天pay

Risu x 狗

今年年頭開始話海外信用卡有問題
之後一直無fix過（好似係）

塊立板正唔正我本身諗住買但覺得委員長個樣畫得唔係好靚放棄左

如果用同一張信用卡
我經驗係唔會收

好撚大 比想像中大好多

之前果隻Tetris online係翻版無斷運營，版權炮後唔敢玩

翻版!?!?!?

pro gamer

原來係翻版嚟

上個月試過ok

我怕火雞捱唔到番鄉下就崩潰

唔得 早2日買元祖羊都要用PayPal
連張平時課到iOS 日賬jcb都唔得

cls

100年耐久玩到年底都應該未完

booth收呀master喎

ID2 個兩個雖然識日文 但係講英文個時都似東南亞口音
反而孔雀講英文唔係好似印印

我張master由年頭開始唔得

大人ひなP個待機數點解好似多咁多嘅
雖然玩ringfit應該冇ひなP平時d直播咁虛無

但同一張卡用樂天pay係得

有d野想問
如果睇中之人live, 係咪應該開個分身好d

樂天play好似要等一個鐘？
上次買miko復歸goods唔知點解失敗左

可能fix返
我早兩三個四枕套都係唔得

要半個鐘至一個鐘

睇到呢個 之後諗返起るる 呢個係咪差距

等完唔得
即係唔得

佢好似換左機，點解得720

大細狗

清唱色彩

團長頭先好似講到天使龍

好似話佢哋兩個真係有戴戒指
會長仲有幾份天使掛畫掛係房

利申：n87,唔肯定

細狗

都結咗婚
好正常啫

串到

會唔會RISU果邊畫面又DELAY幾十秒

原來真係搞姬唔怪得之前天使扮話帶左女朋友入房覺得震驚

太陽佬

差啲關係破裂，會長果陣講講下欲言又止

牙雞種田得3800人, 咩事

唔知會唔會有人剪精華

すいちゃんvsあめみやたいようさん
１試合目：約７秒
２試合目：約１４秒

日奈子さんvsすいちゃん
１試合目：約９０秒

あめみやたいようさんvsともくん
１試合目：約３４秒

火雞失去了同接

真係好恐怖

過氣

...

今次唔會刪啦掛

po錯link...

會長今日未放長輩圖

細狗好似小櫻

遲D shion 牛一

PayPal手續費同兌日圓，會唔會貴左好多

最恐怖係話可以訓

慎二好天

有冇火雞拯救隊
我就不了

我 睇好火雞第一個同會長合作
睇下你班仆街反得幾耐

MIO 兩週年
平日都要讓路

合作屌柒會長搞到佢冇得玩原神

唔砌DT砲盡力生存應該撐到廿秒既

佢有心搞一早做咗啦
咁耐時間 online offline都冇做
就知佢點諗啦

希望佢有兩周年

手制問題 一野已經MISS左

1周年得一千人

阿雞同阿水只能活一個
我揀阿雞

唔覺PayPal 有charge
以前彩虹買voice都係實際個價

Postcard 1000yen
Booth個運費180yen

最後轉運返香港一張紙就20蚊左右啦

我要睇matsuri漏尿

點解要揀

尋日我都好似聽到天使話要將會長閃卡掛係房入面

jump king單挑 贏左果個留低

star已經算係咁,同埋想推都推唔到
成日唱老鼠d 歌邊有片share

幾耐做唔緊要
最緊要邊個係英文組第一個做
我睇好鯊魚同阿雞的
鯊魚=求求其其 會長肯叫 應該唔會拒絕 加上隱性迷龍
阿雞=R fd怪.....等遲下會長降溫之後一定主動出擊

5分鐘後首播

唯有趁佢仲唱緊拿拿臨share

拎黎做個比喻姐.....我隨機抽個V黎比較

舞力

玩短劇

見係你講
聽下先

赤い糸

慎二?

應該瞓左或者練舞姐

完撚左

轉場睇狼媽

如果有日本電話卡推介開6gram

火雞揀D GAME唔係水尾就唔岩LIVE

睇返兔仔精華，佢話模仿3分鐘風筒好難
佢最初聽狐講個時，都冇諗到原來有模仿題
都話隻狐撚鳩佢地

天使平時星期一都會有歌回，今日都因為聽日上堂前要記住隻舞所以開唔到
會長應該都係練歌練舞先未更新會長日記

仲開緊台
睇吓佢幾尊重前輩

唔撚邊有得笑

Live

狼媽要人
牙雞由佢啦

MIO偶像服好正

各位去睇狼媽

Mio今日走得幾勁

老人家就量力而為MIO就斷氣了

湊

失去一切既火雞唔讓路比狼媽

支持火雞

不破？

Don't say lazy
老啦

唱錯歌詞po

youtube個chatroom 搞到我開唔到mio

得22000
Mio要人

好既意味

佢鍾意啲驚真係直播毒藥

ただの人間だ

新衫

雞, 你都係做番雜談吧

mio呢個3d係咪靚左

人棄我取

點樣可以同時睇同時聽 dola / mio / leona 唱

兩周年比下面啦

5日合作2日雜談，我覺得佢咁樣做會升得仲快

main screen 睇緊

深愛

............

前世又唔係做實況 , 唔知佢揀GAME 會唔會問同期
不過佢應該都係玩d 自己想玩既
種田依隻game , 玩2-3次長時間實況完就最好
唔啱拖太多次 , 好悶

個V玩得開心咪得囉
之後唔好好似xxxx咁哭喪話自己低sub有咩問題

WHO

係都要bin c

深愛唱到咁
好難幫

佢有唔開心過架
不過有ina開解完之後好似好左好多

有冇翻譯

狼媽

呢下真係笑左

老人家

放送事故

絕唱嘔血

隻驚一早執撚左，原本係gungho
而家係poland（好似其實係大陸嘢？）自己架ser去做到online
冇授權

唱到絕唱

緊急mute

炒成咁
證明真直播

嘔血咁咳

唱到咳血有冇問題㗎

仲以為唱到嘔

實比人cut出黎

好心痛我mio

老人家就量力而為

好mean但係駁唔到

狼媽平時開唱歌仲好啲，跳埋舞就唱到嘔血

咳返啲蛋糕出嚟

jm9

唱到嘔血 唔睇真係唔得

呢條片會唔會唔留底

白狐子

邊個哭喪？

撞撚到咁

你專一啲咪唔會咁囉

佢唔留都一定有人留

XXX掛

狼媽咁炒粉法真係好少見

3萬人睇住嘔

最慘係佢同時開左種田同火紋個坑,佢自己又鍾意玩
結果迫住每星期都玩齊呢兩隻趕客game

同埋我唔係吹奏座長
座長都係普普通通玩種田但比人睇到對隻game既熱情同打爆機既決心
明明趕客game都有成萬人睇

仲要唱到嘔血 雖然好mean但係好好笑

一咳多成萬人睇

有冇快成咁

姐係邊個？

夢追高中讀男校 隔壁同學上課突然結印用豪火球之術 當然不可能真的噴火 老師溫柔地說「看來查克拉不夠呢」
轉PTT

其實都好撚尷尬，希望佢唔好有陰影

嘔吐系Vtuber

洗唔洗咁快

ミオ好似啲貓嘔毛咁

係業界係獎勵黎

撞撚到mio媽咁

Created: 2020/11/23 下午5:53:06

嘔過兩次Wasabi泡芙了

快d上到spam sc寫助かる啦

時光機

真。占卜師

我初入坑都係睇haachama嘔吐精華

有無時空警察
捉到未來人

Haachama 都嘔過啦

我諗死神玩P3都係咁上下 如果有既話

邪教台

唱緊歌嘔柒好多

今次セフィラ佢地真係好比心機準備又整片又整圖

haachama嘔
會長去廁所
鯊鯊打乞痴

咳姐，去到嘔又差d po

遲D仲有鍊金
咁佢中意玩都冇計,好似INA咁與世無爭咪得,係怕佢睇數字

人類係有極限..

好大嚿痰

佢地要學CHOCO下話
我播咩你咪睇咩囉
唔睇咪走囉

ina畫畫唔出聲都有萬幾兩萬
唔同lv

仆街miss左

呢個真係放送事故
心心嘔真係預左 唔嘔先係意外

極限係要黎衝破

我不做人啦 jojo

JRPG都係堆數字驚來

真，仲記得佢最初既時候
btw 幾時會再教鯊魚日文好想睇

粉雪 要點樣燃

774
Sub左先

之前mio有個neta就係食wasabi之後嘔

仲有いちか

粉雪

PayPal貴係貴喺外幣購物用港幣結帳，即係用PayPal個兌率
照簽日元就係跟張卡嘅兌率，冇貴到

聽緊LeoNa

仲有痰

聽到痰聲

都係出左事

嚿痰又想出嚟

算啦狼媽

狀態好差

肺炎？

老人家轉天氣

仲未咳到出黎

聽到我都覺得好傷心
寧願佢同人吹下水好過

食得煙多

希望高音唔好出事

達哥要人，得0.8k

不如中場休息 見佢仲有痰

虹粉

可能就會因為呢一次3D, 之後多數既V都變曬播CD

笑到仆街

絕唱mode

退出中國市場就放武肺點夠你玩

好似清返啲，舊痰係唔係吞咗

笑撚死

慘情

W字頭？

仲係時不時聽到

狼媽一陣完左一定哭爆希望三家姐可以安慰下佢

Timeout

準備又嘔蛋糕

Magia

仲播返食cake條片

話他咩

訓過頭話自己沒有錯果個

段片錄定冇得改又食過

食到嘔

擺左係脷下面等陣用黎吹泡

太好食

Shion邊有

鎮魂曲........

支那講左武肺係印度同澳洲先係發源地

有冇片

又黎過？

Replay, 真人入緊油

頭先兩次放送事故都睇唔到

頂你

準備迎接第三次

呢個場好少見

清咗痰

尋痰記

我屌

應該係hololive嘅技術（資金）進步咗
ID2期啲live 2D都勁好多

我懷疑上面姜太公緊

星乃一陣9點

same，最後用樂天

所有病都源自非洲
快啲派Chris去非洲搵始祖病毒

真老人家
SAMP

2nd fes 點搞
唔跳得

左右係咁意fing下咪算

SMAP下話

播片

歌勢v今晚搞事

根本由糕蛇講哭喪兩個字已經釣緊啦
你仲陪佢玩

個肺變紙袋
跳唔到1cm

清左痰C服晒

岩岩發生咩事
見個個話嘔血

船長挑戰yt失敗又ban

玩多啲ringfit啦
公主都係咁慢慢會醫返好

唱唱下咳
咳到起哂痰

唱到一半嚿痰唔受控制走左出嚟

公主玩咁好耐體力仲係零

唱果時搵DANCER跳，唱完先搵返本人做capture

咁我都想知係邊個

張圖已經俾上次朦
咁都BAN，真係打緊對抗戰

揾巴打夾部抽痰機畀佢live用

thx

前幾日同祭比賽拎0分笑到仆街

好彩我咁岩行開左
係咪唔好專登睇重播會好D

牙心嗰啲就冇搞
淨係搞船長

呃到邊個..
接近0體力既有幾個, 0體力既有船長公主

又MF d歌

ノーザンクロス

哇呢首

唱北斗星一定炒

Northern cross

一般黎講
呢樣野係業界係獎勵黎

會CUT，放心

唱腔有小小似may’n

好耐冇睇船長3d跳舞

會長chat room變咗打氣台

唔好勉強跳/擺下手就無問題

AR HA~

三秒就要坐低

係

唔洗知，因為件事根本就唔係佢講咁樣
WTM喊係以為自己做錯嘢
搞到啲fans退sub
但事實係因為大家撐coco而退晒啲sub
話要俾啲顏色cover睇
最後cover選擇咗退出支那
咁連登仔咪又係回晒家
有時啲嘢跟車太貼，就會出現好多誤傳
唔係真嘅嘢，傳百幾次就會變咗有人信
總之，自己分析唔好人講就信

打call不嬲有用
支那人有用唔代表蝗語

強

今次冇痰

陰公，穿模都穿得幾厲害

2100 哈池collab 雜談

屌 終於係連登見到人講番句正常野
好撚滾動

咁我咪問人有冇片
我連邊個都唔知我點分析

上面個XXXX似乎係講緊NXNX?

開名啦

我原本都係以為講n_n_

米青果陣同人大戰三百回合最後出走都好經典下

nxnx係會限講 唔計 好似係

應援

不過香港人都係講打call邊到係支語

打氣

其實我以為係祭..............

船長隻溜冰舞其實好易
不停loop同一條片就得
可以跳足一個鐘以上都唔停

狼媽對腳插咗入地板

影山同楓

佢好似都睇數字

責任全在地板

日清爸爸

応援

唔係跪緊咩?

上次練完既炎

伊邪那美

日文係コール
打CALL係蝗語

祭有喊過？
有冇片
定係講中之人

點睇心心都更過份
仲要童顏....

YT果然係心豚

個意思同唔同呢 搞唔清楚 驚打錯蝗語俾人屌

到底點撚解我要比佢講到成個低能咁

船長又俾YouTube BAN

咁打返日文好似好d

Nene其實同自己fans講
事實上佢sub數真係有壓力

咁都有得開拖？

冇我係到嘅連v好唔正常

話左

做謎語人係咁
串人屌人唔開名好易有誤會

冷靜啲
連登太多釣魚搞到巴打嬲嬲地姐

holo啲3D真係一個笑話嚟
冇進步反而不停退步

法國連V PO 4個字User特別搶口

本身"打call"剩係解コール
係支那將"打call"再加多層支持/應援既用法

同意

agree神父

戀愛了

保科有希

100萬円 ?

用V做名個啲

係紅名四個字

之前都有合作過一次，不過係talk

你依加一碌鳩打爆一船人

大家可唔可以唔好屈

聽住先可能係茶番

呢度啲人

日文咪又係call

我本身迷羊都差d中招上釣
不過我相信連登仔唔會反羊既
北海道真係累死人

到消失

好似粵語用"應援" 個意思會接近D TAHNKS

你講就最有說服力

掛住打機冇追post幾日 𠵱個黃金大j係唔係正版

其實好難分
因為上世紀50年代嘅香港
就已經用緊個「打」字
但支那自80年代改革開放
就不停係咁用「打」乜「打」物
反而香港人因為覺得粗魯而漸漸唔用
「打」係粗魯嘅人先用
香港人因為變得文明，所以唔應該再用

三家姐

淨係個模靚 但係其他嘢同彩虹比始終差咗啲

北海道

應援本身唔係粵語

仲以為三家姐會爆到突然出黎跳埋一份

下 你又迷羊

今日快左

係，愈黎愈少上黎連V，就廢事改V做名驚比人誤會我毒撚

死毒撚

左羊右潤

光影運鏡呢啲技術野都算 音響有錢就改善到都唔搞

香港叫開十卜

啱啦 咪撚影衰狗狗就啱啦

紅色女V user name個啲我見到都打冷震

單野講到唔想講

放過老人家啦

係日文?

我覺得你串緊我

推潤撐羊

所以我單推神父

領頭羊

彩虹多3D節目 做得好係好正常

淨係唱左個半鐘

你哋邊個有份用過自己知啦

每次星乃MGR唱消失都進步左

唔會係你啦

要人

我優質會然

差90次

講起哭喪，公主個陣因為降subs所以係會限講過唔開心

冇人講到你低能
初接觸唔知有咩咁奇？
就係見你初接觸，先咁詳細解釋
費事你中咗啲釣魚陷阱
對住玩開互釣嗰班我係唔會講咁多

我想指既係佢地係v唱歌個時洗表情個個動作
講係支持又好似係啱意思咁

好兄弟
記得要撐埋天使同心同好狐

20K

KoroRisu

冇⋯

好靚

請gchi nene

基

希望nene會突然狗屎運爆發

兔仔今日休息，我可以專心玩minecraft

熱定身

竟然係依首過百萬先

米米

洗唔洗反埋月

要記住廖世帆呢條PK
去到世界各地都要刮佢出嚟屌

一開始以為15000

松鼠狗

都係等座長set

NMSL

一開波又立flag
應該唔會衰過兔個次掛

松鼠又話識日文既？

月仲要同會長一齊玩MC....緊係唔反啦

系統都識虐NENE的

兩個好姊妹feel

咁嗲嘅ぺこら
正！！

法國狼媽goods好高汁

其實我真係唔想成日提住佢
除非有人唔知 貼左條撚樣既片

成日提 提到隻羊cheap哂

同時都貴左

不如組團去北海道（地方）搵佢出嚟

松鼠仔好似D賓賓咁係咁係度okay okay

神父很日陰啲陰啲咁放北海道啲片陰鳩人㗎

mio叫我同佢結婚
各位88

泉彩畫一定高質
20k都要衝

risu個側面好似怪怪地

屌唔睇名我仲認為係唐巴講

好 我十分支持巴打娶佢既推

逆向思維啦
因為羊比條仆街搞到風評唔好
我地更加要撐羊
最起碼我個心態係咁

次次睇親同id合作就好驚佢地爆ping斷線之類

咪尾啦 我都係中伏果個

圍返港紙1400蚊左右 好似有直筆簽名

松鼠側面睇埋去十足十呢張圖咁

抵過買武士道啲鳩卡

平時生日set 有直筆都係公價15K

打緊文趕deadline唔得閒睇tama係到post算

English only(睇日文)

兩個英文都1999

笑死,nene chatroom d人開始話拍右邊面拍左成7分鐘咁厚粉洗唔洗轉下拍左邊

天使係真係好鍾意直播
今晚要記住隻舞都係12點之前開月曜日歌回
不過撞左Shion生日Countdown

camera man聽咗做幹你媽文

有直筆正太多
好世界限定10張都唔直筆真係cheap左D

反而奇怪l2d可以咁側既咩
60度都有

會長新圖

會長終於更新左日記

每日一篇 1/1

竟然冇人講？

會長有圖

我覺得就算而家貴5k 都會俾人秒哂

谷鳩氣

又有event

咁佢都比一般行貨15K多左幾件野嘅

全部slow過我

會限要人

一早講過 d人扮睇唔到

牙fi隻game 真係好難搞

subaru做乜計小學數

羊黑仲未肯完

平反緊

ひなP 10:00二回行動

呢個真係勁搞笑
咁多年嚟未見過會有一隻驚
嘅bug識得揀人嚟恰

5期生最鍾意nene同佢老母

到底d限定goods係有幾多貨

Nene嘅特色就係遜炮

有蓮花圖未?

risu & korone baby talk

今次好似話冇限

又唱啦

牙狗用二家姐既影響力幫面臨失業既ID1印傭咁好女仔無人講

上禮拜嘈 精神勝利法都用埋
而家又黎話人釣魚

狗仔一講英文就對人好友善

起碼計到先

PEKORA

hololiveID係印尼姐姐嚟

LIA巴今日好多歌台

兩個一齊panik

大家都想推post

好心cover搞搞risu個live2d，有啲恐怖

廢就廢啦 用咩遜炮 要用上返ptt 巴哈啦

佢對住我好mean

發現高質V喊sub都係用會限

e.g 公主 ねね

極限只聽到兩個台

原來火雞仲未識長撳黏牆

matsuri 個會限live係搞乜 唔明

成日跌落地想執返咋沙 見條友成日陰D陰D提
想開波咪出聲 我唔介意COPY返上禮拜段野同你嘈多次

咁有邊個低質唔用會限喊sub

輪住聽

推多一次

Marine

宝清

上個星期嘈輸咗想覆啅?

5期要人

上色時有漸變陰影嘅會順眼啲
冇嘅就會變咗一塊面具

見字都 feel 到佢勁扯火

要開新post了

係囉係囉 唔知邊個話HATER唔同你嘈
精神勝利法
好唔憤氣咩 成日陰D陰D提

嗱咪住先, 我無份嘈架

開Game用1億買回報1%既野

上o黎睇一睇
居然又開緊戰

又ban

日常

唔識玩死梗

狗仔開始閪了

我就冇成日提GE 見個日有人講先順便講
有人成日提住咩HOLO唔扮得慘架 點點點
真係唔知邊個緊張啦

又係電競選手吊打

牙狗係咪俾印印debuff咗同接

屌，太少上黎，有罵戰都唔知MISS左

遜炮萌啲啊嘛 又做型警

即時答到淨係識5個

XXXX

想吸member?

狗狗冇咗條命了
松鼠太細隻，鬼睇佢唔到

feel到銀狐道士好快會捉隻狗特訓

頭先仲係萬尾

一次過打曬所以4字V

lamy

睇佢地同自己偶像合作好似成日都怪怪地咁
火雞同ぺこら係咁
平時啲人同そら又係咁
依家risu同ころね又咁

一種XXXX 各自表述

你睇上面有人以為我講羊 有人以為我講祭 有人以為我講ねね 幾多木狗對號入座

憧憬是距離理解最遙遠的感情

星乃

上個月睇佢每日出既nnn 片, 真心覺得塊面出出地事

讚配圖

MEA喊

叉手POSE呢?

長輩圖

會緊張好正常

學到野⋯⋯

講開又講，會員XXXX正一死仆街黎

リス真係おかころ個女

貓睇唔過眼?

咁講桐生會課重多

NENE又比人坑

Coco Ch. 桐生ココ
YAMETEKUDASTOP

我都覺得XXXXX好仆街

レオナ最後唱首原作曲,我覺得係最正果首

Xxxx=神樂九段=低質

Risu又扮okayu

班世一廚真係喪架

唔得真係好on9, 有D頂唔緊

X紫零巴25到

我覺得糕蛇你咁樣唔啱

到底我個設定出現左咩問題
明明開哂通知,但手機apps同埋win10都唔彈noc比我

咁算唔算係話佢停直播係比營運停

我都覺

當日同佢一齊反X
呢排成日比佢jer翻轉頭知佢咩料啦

痴線 好撚正

4個字代咩都得 公平啲好

木狗同你有仇咩

應該都係㗎啦

係唔係關左咋

想停熄左sc未ok

其實尋晚話重有練舞就估到官方叫停

牙狗同松鼠完全無火花

呢個係新人Vtuber?

阿雞得翻4千咁大件事

我反糕蛇都唔係第一日啦由佢第一個做回家仔開始 我冇忘記初心㗎

唔出現就課到出現
出現左課得更多

佢成日係twitter放一段仔

TAMA:唔知版權捉咩
全部音源明明無問題
MIC既話而家仲搵緊邊種好

Cover屌你

依家成日唔出樣嘅V

狼媽2周年咁大件事佢都唔停...好難幫...雖然話搶唔到幾多人

船長已經升格成色情嘅擬人化 無論做乜都會比YOUTUBE BAN

COCO會唔會12月都係世1

詩子個台, 個chat仲好笑過個stream

Aki同Mel滿懷安慰

冇,check過已經開哂仲試埋登出再登入都係冇反應

如果russia開得少可能真係會

其實會
露西條條片我都有report

官方之前練到冇力沖涼

英文流唔計啦....阿雞咁搞法真係好大鑊....
打機冇咩main game係多觀眾佢自己又岩玩
淨係做翻譯員同合作工具人....

咁撚癲

好似愛咁攞過世一咪算囉

講笑

冇可能啦，同初號機都係差140000，好快追到

呢4000人根本就死忠, 打風都打唔走.
但8400個like得4000人同接

終於搵到牙狗最正BGM

呢個係骨氣問題
會長比人搞完 桐生會睇唔過眼
有錢出錢有力出力 唔衰得比人睇
都理解既

EN ID同JP不嬲都唔洗讓架啦
雖然本社都冇話要

冇人講我講

呀雞都同會長一樣架啦 吹水好睇過玩GAME

好出奇咩 支那狗成日都話會長得6000人睇 幾萬like啦 在意同接同like嘅比例根本冇咩用

真
如果係實力問題冇左個世一都算
比班畜搞到冇世一班油王唔据

等左成日

佢依家定位的確係偏向工具人，打機效果麻麻，我覺得佢可以集中雜談或者搵啲多觀眾嘅game邊玩邊吹水

sc支持下鍾意嘅嘢冇問題，不過佢哋sc到啲錢好似唔係錢咁我窮真係了解唔到佢地啲心態，由其今年俾肺炎搞到咁，真係要留多兩個錢旁身

牙fi玩game得30人睇

再唔服輸都係會比人ban牙船

課得出紅瀑布既人個d錢對佢地黎講根本就唔係錢

我走嗰時19

ssr破產

佢個talk show做得幾好其實

冇錯,佢一日收入分分鐘多過我成年收入

可惜喪屍雞係佢嘅升級版

到而家我都未試過課彩虹sc但係sc既錢應該多過一條簡易彩虹sc

成日見到嘅題目

火雞今個月sc收入全球14，其實你哋擔心啲咩

playboard好似冇計free chat D sc

Virtual Youtubers討論區（292）

國藉 > 阿根廷

好少見火雞會跌穿4000

係 釣我癮

我最多淨係課到個綠色嘅

牙祭世10 SC佢地都擔心

有左二號機之後就難講
不過一日有talkshow同en1期依個光環一定唔會乞食先
只要佢自己調整到心態就得

好耐啦 好似係復出頭幾星期

想食嗰兩枝蘿莉蔔

廢事煩

咁對youtube 黎講有班友課緊個雪花台當異常都好正常

打孖上咪得
整個hololive world
當新聞咁玩

比呢到D負能量影響到思考

所以火雞未來識玩一定係咁玩
佢睇落唔係咁小器同勢利既人應該遲早會做

唔知會唔會有christmas party

唔好彩少綠色個d 我都係課綠色多...

睇到了

好悶下 寧願淨9up

代糕蛇講 擔心佢又鬥慘哭喪

頂桃鐵真係太本土
悶到頂唔順了

公主d喘氣聲

終於開一般直播

無貓都要提下
這就是夫婦

Del

TAMA打機真係完全冇人睇

他麻打左成晚apex都無人講
真係回哂家

睇risu同stars都好過依家咁

潛左水幾耐

risu低音正啲

今日冇兔仔

玩呢啲game係咁架啦
又要擔心同接，又要玩啲趕客game
呢啲係佢應得嘅結果

桐生會可以解釋就唔係桐生會喇

追post啦

做talk show真係大把野玩
id jp出goods又可以上去宣傳比en知
肯定唔會話咩撞曬風格搞到分細左個餅

我沖了

真
偽火雞失去一切

狗又斷斷下

岩岩直頭斷到話完左

等緊咸濕阿姨玩東方 暫時無嘢想睇

其實唔關game事，ina玩都多人睇

火雞份人黑得制

Shion生日countdown開始

山口縣就嚟佔領晒成個日本

可能要好似ina咁係凌晨播先有人

lamy虐

一直睇緊

咁佢仲係日本（好似）跟返日本時間播正常嘅

yes
事實佢係人氣低，En最垃圾嗰個，中下游水平
唔明你地對佢到底有咩期望

今日係nene最光輝既一日

Cash is king

唔洗咁直下話